東條英機曾經同老衲講過，南京大屠殺係為左保護朱元璋陵墓

再傾

衲弟如果一早肯出小說，倪匡黃易都要行埋一便！！！！

衲dee先唔需要同兩前輩爭長短